留意到莫拉達加盟後，我地藍戰士顏值上升左

之前-20000，而家-18500

賣左老鼠會上升幾多

老鼠變馬體迷

沙皮狗走wo

好好多起碼都跌到萬鬆d

相反我地曼聯

咁黑 乜都睇唔到